睇完微博，我覺得香港人同大陸人應該放低成見

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

新人推唔郁有冇巴絲幫手推

求幫推

一堆數字 同 一堆銅像
港豬繼續食訓屙 供樓 打卡

平行世界????
香港幾時問大陸要口罩

銅像？諗下好啦
最多整個牌仔刻下名

放你老味推你老味

14億人話係你班香港人同祖國乞口罩

777代香港人問大陸攞口罩

Btw 我真係唔會可憐大陸西

睇下內容再屌

大陸人出名自卑
任何事情經過佢地腦袋都變成自卑
所以才會有自大和自負行為
大陸人真係可憐又卑劣嘅民族。
至於為何大陸人都是自卑
可能是成長都生活在被扭曲的儒家文化中
絕對尊卑之分有關。

777代表全香港人
呢句說話只係接左上面order講比班大陸人聽
到時又有得屈

幫推唔該

幫推

都唔係第一日架啦